{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2123001408/gimje-jjim-gimje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595511&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231983831&selectedRatePlan=286429904&expediaPropertyId=66312544&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김제 찜"
    },
    "text": "キムジェチム (김제 찜)\nキムジェチムでの宿泊は他の所に比べて良い選択になるでしょう。 ここはWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しているからです。  ホテルサイズ : 21個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "キムジェチムはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "キムジェチムではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムの客室数はいくつですか？",
            "answer": "キムジェチムには21個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "キムジェチムのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "キムジェチムのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "キムジェチムの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を設けていますか？",
            "answer": "キムジェチムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムではペットを同伴できますか？",
            "answer": "キムジェチムではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "キムジェチムでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムには駐車場はありますか？",
            "answer": "キムジェチムには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キムジェチムでは喫煙できますか？",
            "answer": "キムジェチムでは指定の喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 436
    }
}